而家夠膽唔買樓，係咪賭英國會開門比香港人？

冇錢點買？

英國睇緊樓

睇緊Manchester啲House